其實你地求緊中國釋放12人，可唔可以好d 禮貌求人

成班人起哂鋼咁屌人捉左12人
d 語氣差到呢
語氣好少少得唔得
叫人回應訴求語氣又閪
又寄埋哂啲濕鳩卡去看守處，想做死啲公安同志
根本挑釁人想中國唔放12人

你（支那）無喇喇捉鳩人，然後要同你好聲好氣氹返你。呢個係咩玩？

禮貌師

支那人係香港有冇同你講禮貌=)
又唔係高佢一等 佢唔俾人請律師 點解要講禮貌 ?
親自上去仲唔夠禮貌?

有幾on9先會expect支那會放人

我綁架你全家
你黎求我
有禮貌D

不過我都唔會放
因為我係共產黨

中國先係好人嗰個
手足上到去好食好住 可能仲教佢野到時返黎香港搵大錢都有份
對你地香港人咁好仲唔知道

一來犯曬法, 全世界圍緊
二來自己唔掂就想嚇9香港人, 國安法已經柒一鑊勁, 而家香港人唔受嚇仲call埋全世界圍返你

而家支那想點? 想要好有面咁下台?

你用keyboard 鬧人又有幾惡牙
袓國會因為你地連登啲推拉師嘴炮而放人？

咁既然佢係咪都唔放做咩仲要咁好態度對支那

我覺得可以試下乞求下袓國 可能會特赦
有冇興趣？
你開post 我入去推推拉拉

仲要勾結外國勢力
擺明落中共面，俾位人地入

禮你老母

講到佢捉人係正確咁

屌你老母啦

中共求你放人

你係咪戇鳩？

我求下你老母快d死 唔該曬

同綁匪講禮貌

應該搵樓主做人質黎做交換

唔講禮貌咁講咩
講12港人透明卡紀念品？

不了，同佢地唔熟

發現賤種支那畜生一隻